覺唔覺依家冇晒啲安全套廣告？

係咪想增加人口

唔賣廣告都大把人買

多數夜啲先有，不過對上一個有印象嘅已經係杜記笠國金

一街巴士都一滑入魂 留意下啦